塞路先係真正影響到警犬同立法會

慢駛
死火
迴旋處兜圈
擲垃圾
跌錢執錢

千奇唔好咁做

btw狗鐵一定係影響自己人多過目標

記住

推